香港又用固有文化逼到明星精神病喇

就好似當年天真橋咁。

相信心穎係下一個。

用與外國相反的普遍價值觀令香港人變瘋。

可唔可以咁講

做明星唔洗成本呀？

阿嬌真心無辜

前者其實係無辜佢應對係柒但係佢無辜係事實

真

屌西無罪

天真橋起邊一區？想參觀下

冇精神病就唔會做娛樂圈啦

條賓周喺你個嘴

有精神病？佢最好快啲入青山

出得嚟行，預咗要還。